點解股市唔開埋星期六日

5.5日都好啊 銀行都5.5日
星期六日你叫人點過

過番轉大海咪算囉

咁你開工唔開埋星期六日?

開

廢事你輸曬

唔係有馬賭咩

星期六日可以炒Animal Crossing大頭菜

開 咁點

今晚英超all in利物浦

開喎 屌你老母

星期六日都要返工一定係賤種工

你想玩 咪去玩 crypto 24/7

係 做明星真係好賤種

重有得炒咩？

利：冇switch

比你炒足7晚 唔休息, 炒到你生蛇, 你唔訓人地要訓.............

好多連登仔流哂口水鼻涕

星期六日要踢聯賽啊嘛
邊得閒開